笑波子個名係咪源自佢粒墨

比人笑過佢粒墨先改呢個名
定係粒墨先係佢本體

：. )